台灣幸福堂總公司鄭重聲明

[台灣幸福堂總公司 公告]

香港幸福堂多次未按照總公司合約規範內容及SOP手法營業，詳細違約內容曾發聲明稿告知時間內改善，時間已過一個月，屢勸不聽。裝修面必須按照總公司提供及指定方式裝潢。改善前絕不允許開放加盟;台灣幸福堂總公司給予香港代理晨康國際有限公司最後催告時限7天,若未能配合,台灣幸福堂總公司總裁國際有限公司將決定不再授權晨康國際有限公司代理幸福堂，並不再提供原物料供販售，且香港代理未經允許擅自加盟，嚴重影響品牌聲譽，台灣幸福堂總公司將重新尋找香港代理，敬請各位香港粉絲知悉，謝謝。

＃幸福堂
＃香港
＃Hongkong
＃台灣

留名等幸福堂執

呢d糖水飲品20幾30蚊一杯，又唔係好飲。

點解可以係香港開到成行成市

執咪飲返老虎堂囉

收皮喇台狗想告香港